其實有無女人著白色哩屎bar係會完全無性吸引力

應該就無

你都係曲線求欣宜圖姐

欣宜

女警犬